Для выполнения домашнего задания к 29 уроку "WCF, ASMX, Web Api, REST " в решение добавлен проект ASP.Net WebAPI с именем Otus.Teaching.Concurrency.Import.WebAPI. 

В нем есть контроллер ValuesController, реализующий получение клиента по id и создание нового клиента. 

В проект добавлена локальная БД CustomerDB.mdf с таблицей Customers/

Приложение разворачивает host по адресу https://localhost:44381/

Также в решение добавлен консольное приложение клиента ClientWebAPI

В нем реализовано добавление случайно сгенерированного клиента и показ клиента с Id, введенным с клавиатуры.

Добавление клиента контролировалось подключением к Get методу программы Fiddler на этом хосте.